求救 python野

小弟大諗頭想整用python黎寫一個自已識玩mario既code
而加去到收集完data但又唔識點分析d data
請問咁多位巴絲有無上網見人有整過類似既野可以比條link我自已睇睇

YouTube: Jabrils, Siraj raval

我見佢係用reinforcement learning做
我自已就想簡單d cap自已玩個時每一幀圖 再labe個時個input之後train ai識聽認圖出個岩既input
我係咪應該去睇image recognition d資料先

留名學嘢

Marl/O 咪得...

1. set個score model計分睇下行到幾遠
2. 第一次用random黎做intial去移動
3. 收集data
4. Genetic Algo更改上一次部分input
5. 用新input再黎一次
6. cross check 兩次result拎score高啲嘅input
7. loop 3-6
8. 放到個score夠分去到終點為止

最簡單可以睇下 deep q network.

想做好點就用下dealing q network , double q learning , target q ,prioritised experience replay, ape dqn優化

上面就係value based 方法，直接優化reward

另一種就係policy based ,直接優化策略

最簡單reinforce , natural policy gradient

最後一種係value based + policy based （actor critic method)

最簡單可以玩A2C , DDPG, TPRO , PPO1 / PPO2

想train 快點就用多個agent train

可以睇A3C , DPPO

想再優化下 可以睇 generalised advantage function, q prop, disturbuted experience relay , rudder 果類

NN 就用cnn 好點就用 convlstm 再好點用 self attention 學relation

Python 有個叫open ai baseline既lib 有齊曬ppo a2c 果類既algo 可以直接用

聽朝睇睇

巴打可唔可以留tg教我

已你老母

我阿sir話用呢個，之後我搵唔到要點改個html, 我想改form入面嘅UI

希望大家可以幫幫我，就崩潰